成日問 你有冇盡全力啊

「你有冇盡全力啊？」
「盡咗力就問心無愧㗎啦。」
OK，我清楚自己冇盡到全力，
但問題嘅癥結係好多時我都有心無力，
明知份功課唔係簡單，
都要拖到最尾先嚟做；
明知mid term炒到痴咗線，
溫等陣個quiz都專注唔到。
我十分之清楚明白了解自己係需要勤力啲，
但就係提唔起精神、失去咗動力去逼迫自己讀書。
呢個問題由我升Form4嗰陣已經逐漸浮現，
而家已經去到病入膏肓嘅情況。

有冇人明白？有冇人可以教我點樣做？

冇力

唔好讀咪得
我都讀完中學就無讀
結果依家咪搵得一萬幾千
其他你自己諗

明白 小妹剛剛先炒完midterm

屌閪嘅力都出埋

盡咗力都唔得嗰啲就唔適合再讀落去啦
有心無力就要搵下自己目標係乜
求合格畢業定係求高分
個個人要嘅都唔同，大學亦唔需要好高分咁畢業

以上唔適用於大專生
大專生有心無力應該及早抽身，唔好再浪費錢同時間

當你好似中國d落後地方，冇書讀就會好想返學
Hungry for learning
香港實在太好，一出世就有

所以話, 窮人唔好生仔

以為自己出post 我明有大學讀好幸福
但真係讀到無乜心機 好迷失 日日唔知做緊乜嗰種感覺
好折磨 但又唔可以唔讀 結果mid term又炒 又集中唔到精神

全盛時期係討厭左學校 每朝都唔想返去